美國國會懲罰涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產

美國國會本週將提出
《香港人權與民主法案》

《香港人權與民主法案》法案目的, 是對涉及鎮壓香港基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產.